支那自由行又多返人了，口裡說不，身體硬了

成街都係支那人

閑日經過新城市廣場，真係反胃